[活佛Fever]【武漢肺炎】消息：70歲女子初步確診 與「福慧精舍」群組相關

消息稱，一名70歲女子初步確診感染新型冠狀病毒，與北角「福慧精舍」佛堂群組相關；若最終確診，佛堂群組個案將增至13宗。

出現了
仲以為今日會冇

轉左link

https://news.mingpao.com/ins/%e6%b8%af%e8%81%9e/article/20200227/s00001/1582783214569/%e3%80%90%e6%ad%a6%e6%bc%a2%e8%82%ba%e7%82%8e%e3%80%91%e6%b6%88%e6%81%af-70%e6%ad%b2%e5%a5%b3%e5%ad%90%e5%88%9d%e6%ad%a5%e7%a2%ba%e8%a8%ba-%e8%88%87%e3%80%8c%e7%a6%8f%e6%85%a7%e7%b2%be%e8%88%8d%e3%80%8d%e7%be%a4%e7%b5%84%e7%9b%b8%e9%97%9c